有冇人睇過 奇風歲月boy's life 呢本書

本身冇乜野
睇到最尾見到單車賣左同老豆走左
喊左出黎